就來情人節 想買部Switch比男朋友

最近屋企發生左啲事 男朋友一直係身邊撐住我
雖然讀書返part time 但係都想買部switch俾佢
無奈完全唔識呢啲野 唔知可以係邊到買
而且仲想買啲game
麻煩咁多位大大俾啲意見 邊到買同乜game好玩

買機唔好去信和黃金
Game你想要單人玩定一齊玩

aeon

去信和電氣良品買，正價，少呃人野

買二手啦
抵買
9成9 嘅機都係買左返黎玩一兩鋪封塵
新嘅一樣
包括我個部

Wewq卡有迎新？好似係

前排格過價，旺角啲鋪都唔夠元朗間城市島平
如果買switch加幾隻game, 都慳百幾二百

我都想有個女朋友送部PS4比我，唉...
羨慕樓主個男友

需唔需要兼職？

唔建議switch男仔麻麻 你真係想買玩具比佢 不如一齊行街睇啦 最好買完之後同佢一齊玩

買書俾佢睇

咪買垃圾啦玩完幾次就唔撚想玩架啦，定係一想佢打機唔理你

Same 買完玩左兩鋪

荃灣 荃豐 落下層電梯一到轉左廁所個邊有間
個間有個毒L員工 唔錯人幾好

點解有咁好嘅女友

百貨公司有成set買(game連機)

藍店

買switch想分手咩
都冇game好玩

梗係一齊玩開心

Mario kart8
Mario party11
Overcooked2
Smash
Kirby

唔好買，佢想玩一定自己買左了

去啲老實既舖買， 如果乜都唔識 就穩陣啲 去 aero , 豐澤嗰啲買